你唔係未永久封鎖咖喱味的咖喱呀話

未就快啲啦

咖喱俾左個負皮

封左真係舒服好多
毒瘤華bye bye